有咩好notebook推介

心動想買輕手notebook
有咩好推介?

最近買咗asus zenbook duo.唔算特別輕，但有兩個mon。開心使用中。

幾多錢咩spec?

13000, 10gen i7 16gb ram 1tb ssd 250xm gpu

巴打邊到買?

我都係係黃金買，你上price hk睇睇

電池食電快唔快?

正常用6-8hr左右

Mb air

macbook air

搭單想問下surface laptop 3 好唔好

搭單想問下dell inspiron 7490 好唔好

點睇dell Inspiron 15 5593
i7-1065g7

唔錯唔錯

上網睇過個spec, 好似重咗d wor , d spec 又唔係好

貴，sdd最多得512gb, 係其他spec差唔多既情況下我比較prefer 雙mon。聽fd講surface好用但發熱嚴重，最新哩部我就唔知啦。我窮撚一個

諗緊買十代u+獨顯 或者 直接1065g7(見佢10nm)
平時主要上網同睇片
因為未來如果想打啲game都ok，唔係大作
大作用返ps4玩

同埋見佢個spec wifi 係1x1 我怕平時睇波會冇咁好

想問下呢到有無人係amazon買過notebook???
電壓會唔會有問題?
同埋window有無中文同中文輸入???

我自己就咩問題都冇
Window都有哂繁中

想問下巴打下面呢幾部行貨同amazon呢部你地會點揀

個細mon實唔實用
定擺設多

屌?
不了

呢樣野好睇你個人使用習慣
對於我個人黎講
我好鐘意開幾樣野黎打report 同畫圖
對我黎講用完真係番唔到轉頭
未來都應該會繼續買呢個系列
利申:zenbook pro duo 開心使用中
除左電池太細其他都非常滿意

之前見到個樣幾型
本身部Zenbook 買左2年幾開始廢廢地想換機
但感覺asus好似麻麻地咁
同埋外國係咪無asus zenbook duo,上美森/Bestbuy 睇下優惠幾多
但淨見到pro版同好撚貴, 又用唔到咁勁spe.曬錢